藍絲文宣， 保家衛國而死既解放軍無名無姓，外交部叫春就為美國黑人屌美國

藍絲文宣， 保家衛國而死既解放軍無名無姓，外交部叫春就為美國黑人屌美國

大大力屌鳩藍絲既愛國只係用塊面貼落支共屎眼

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署